{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_065829",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "더써드로스터스"
    },
    "text": "10種類以上のドリップコーヒーが用意されたスペシャルティコーヒー専門店である全州ロースタリーカフェ「ザ·サードロースターズ」は、コーヒーに真心を込めた社長がローストして準備した多様なフィルターコーヒーとコーヒー豆を購入できるところだ。 ここでは各国のシングルオリジンドリップコーヒーと社長が手作りしたデザートを楽しむことができる。 また、静かな雰囲気でコーヒーに集中することが。 ザ·サードロースターズは全州金岩洞に位置しており、全北大学病院正門のすぐ前に位置しているため、簡単に訪れることができる。 また、チョ・ギジョンの香味閣全州店と提携しており、食事後の訪問時に10％割引を受けることができる。 営業時間は平日08:00~22:30、週末09:00~21:00で、公共交通機関を利用する場合は全北大学病院で降りれば簡単に訪れることができる。 駐車は全北大学病院(有料)または近くの路地にしていただき、売り場前の道路沿いは駐車取り締まりがあるので注意しなければならない。 メニューとしては多様なスペシャルティシングルオリジン豆があり、各豆の価格も明示されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "全州金岩洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェでは何種類のドリップコーヒーが提供されていますか？",
            "answer": "10種類以上のドリップコーヒーが用意されています。"
        },
        {
            "question": "このカフェでは何種類のコーヒー豆を購入することができますか？",
            "answer": "多様なコーヒー豆を購入することができます。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどのようなデザートが提供されていますか？",
            "answer": "社長が手作りしたデザートが提供されています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は08:00~22:30、週末は09:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "このカフェへのアクセスはどうすれば良いですか？",
            "answer": "公共交通機関を利用する場合は全北大学病院で降りると簡単に訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "このカフェの近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "全北大学病院(有料)か近くの路地に駐車することができます。ただし、売り場前の道路沿いは駐車取り締まりがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "静かな雰囲気でコーヒーに集中することができます。"
        },
        {
            "question": "このカフェでは割引サービスがありますか？",
            "answer": "チョ・ギジョンの香味閣全州店と提携しており、食事後の訪問時に10％割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどの国のシングルオリジンドリップコーヒーが楽しめますか？",
            "answer": "各国のシングルオリジンドリップコーヒーが楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 411
    }
}